一月二十三日

天氣 晴

朝早好撚熱 夜晚好撚涼

今日有冇啲咩事值得你地要記低？

你當連登係咩？拎張A4紙慢慢寫啦小學雞

你chem功拎張紙課慢慢做啦

收聲啦肥人

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

係咪要做架兩？

好期待